鄭家穎個仔女會唔會有咖哩味?

1/4份咖哩味

處？無左好耐啦

咁到時究竟係岳父帽左定女婿帽左

both

應該唔會
人地兩個亞洲人樣先會生到印度妹同巴基仔
我估家穎個仔女應該係藍眼 金發

kfc會唔會出咖喱炸雞賀賀佢

鄭家穎 碌鳩有咖哩味

周niki 應該好心up.....